買左隻msi 牛

比個sales 說服左買隻msi750金牛 佢話新出

咪又係貼牌野

即係咩

搵間OEM廠整貼自己個牌子上去

this?

係 做白老鼠

有無人知邊間OEM?

送ssd真係好抵屌

gigabyte板就買返gigabyte 牛啦

買左啦

鬼佬估敢開10年保應該係Seasonic或者FSP

如果係呢兩間就應該好撚正

7折回收
無料不整

利申MSI粉

主要係650/750/850W 金牌Fully Modular
呢個組合就似係FSP Hydro G Pro或者Seasonic GX

即係點

見到無料星台灣個保固同支那比

How much?

799

珍寶買？

旺角

cwt代工

Confirmed?
咁慳返

CWT